矯形bra其實有冇用？

我自己帶左半年左右
覺得除左帶嗰陣大波左之外 背脊啲肉都冇少到
手臂好似瘦左啲嘅 但唔排除係自己做運動減左啲
到底係我帶錯方法 定矯形bra只係marketing包裝出黎嘅產物？

有 副乳真係會細左

有用

你地著開邊隻牌子

八字波有冇用

肥仔學咩人帶bra

戴咗半年一啲用都無
著緊mode marie

關你撚事 一定大波過你

無圖
又唔講自己咩size
點討論?

一樣 Mode Marie著左半年
款又核突 又矯唔到形 嘥哂我啲錢
都係靚靚地買peach john算

我係睇連登絲打高度推薦先買mode Marie
買咗二千幾蚊，我仲要瘦到擺低啲bra佢地拎去改

我都係不過我係大波波

Me too 但洗少你1000蚊 呢間野都唔知請幾多打手
買啲靚靚bra再撥肉
我諗出到黎效果會仲好睇過過帶佢嗰啲
扑野都扑得開心啲呀屌你老母

Satami 著咗好多年
我覺得有用

明顯收到副乳？
中間有冇減過肥

無減過
副乳同背脊肉都幾明顯

按摩幫到你

我意思係收得幾明顯

你放張圖出黎 咪知帶用囉

Why